[扮工動物園] 晴天陰天下雨天之星期四 (2)

真係無人開

我無咁既資格開

成日開post個2位 又唔見左

唔該跳跳虎

好眼訓
點解時間過得咁慢

堅呃唔到

我都覺
今日感覺特別難過
好想快啲返去沖涼

做咩

今日連你都唔開心

佢已經揀左直覺KT果間
BTW我住TKO 點去元朗

要洗埋頭呀~

我想快啲回家睡覺

佢會問到我講佢知為止, 唔講會打柒我

你幾時去?
我地晌旁邊幫你助興

知道
今晚聞住洗頭水味訓

匯豐特選客戶，由即日起，設立最紅自主「賞滋味」，除可穫得6x 獎賞錢，更可在指定餐廳享受高達5折優惠。

我平時懶得諗野
所以都係傻下傻下
但要醒都可以好醒
喵

虎哥，你cap呢個比虎嫂睇

咁就仆街啦 我無HSBC card

現在我先知道 你愛睡人家的被鋪

我反而係太嗲
喵

咩歌

痛醒

我係行路都會仆親
又大頭蝦好多甩漏
之後笑兩下又冇事
但係要認真做野都可以好有效率
只係太懶
喵

然後有個型男埋黎扶你, 再問你有無事

重甜please

我有個女仔friend長期成日撞親自己
我地成日叫佢容易受傷的女人

22222222222222222222

聽日放假, 有時間先上黎

大家好

你好

松佬你好

噢

放晒工啦

咁我聽日上黎仲有咩意義

我以前有個女友就生日, 我都諗住俾個驚喜佢
仲打算搵佢D朋友幫手同保密

結果嚮佢生日前我地分左手

虎哥BBG

唔好啦, 搵人陪下我啦

我仲有15分鐘

好sad

咩係BBG?Baby G?

我又放假

未走

咁我聽日上黎仲有咩意義?

好忙

食君之祿 擔君之憂

好文采

上左位係辛苦

same
meow

每日見你都係講 好忙

豬欄要關門了

我係度

忍唔住燥左
屋企人宜家先話要抽A組

我記得之前話抽b

得兩個人開

好記性

唔準閂門